# Simplified Chinese translation for sarg.
# Copyright (C) 2010 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the sarg package.
# Zhixiang Ren <kurt998@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sarg 2.3-pre3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: fmarchal@users.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-18 07:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-06-18 02:09+0800\n"
"Last-Translator: zhixiang.ren <kurt998@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=GB18030\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: auth.c:42
#, c-format
msgid "File name too long: %s/%s/.htaccess\n"
msgstr "文件名过长: %s/%s/.htaccess\n"

#: auth.c:46
#, c-format
msgid "(auth) Cannot open file: %s - %s\n"
msgstr "(auth) 不能打开文件: %s - %s\n"

#: auth.c:51
#, c-format
msgid "(auth) Cannot open template file: %s - %s\n"
msgstr "(auth) 不能打开临时文件: %s - %s\n"

#: authfail.c:77 dansguardian_log.c:139 email.c:125 html.c:414 lastlog.c:82
#: log.c:1657 realtime.c:87 siteuser.c:66 smartfilter.c:72 sort.c:99
#: sort.c:159 squidguard_log.c:380 topsites.c:77 topsites.c:170 topuser.c:162
#: useragent.c:139 useragent.c:216 useragent.c:276
#, c-format
msgid "sort command return status %d\n"
msgstr "排序命令返回状态 %d\n"

#: authfail.c:78 authfail.c:83 dansguardian_log.c:140 email.c:126 html.c:415
#: lastlog.c:83 log.c:1658 realtime.c:88 siteuser.c:67 siteuser.c:73
#: smartfilter.c:73 smartfilter.c:78 sort.c:100 sort.c:160
#: squidguard_log.c:381 topsites.c:78 topsites.c:84 topsites.c:171
#: topsites.c:176 topuser.c:163 useragent.c:140 useragent.c:145
#: useragent.c:217 useragent.c:222 useragent.c:277 useragent.c:282
#, c-format
msgid "sort command: %s\n"
msgstr "排序命令: %s\n"

#: authfail.c:82 authfail.c:89
#, c-format
msgid "(authfail) Cannot open file %s\n"
msgstr "(authfail) 不能打开文件 %s\n"

#: authfail.c:93 authfail.c:97 topuser.c:199
msgid "Authentication Failures"
msgstr "认证失败"

#: authfail.c:95 dansguardian_report.c:74 denied.c:86 download.c:81
#: grepday.c:559 siteuser.c:84 smartfilter.c:97 smartfilter.c:165
#: squidguard_report.c:85 topsites.c:190 topuser.c:183
#, c-format
msgid "Period: %s"
msgstr "区间: %s"

#: authfail.c:101 dansguardian_report.c:80 denied.c:92 download.c:87
#: email.c:168 realtime.c:294 smartfilter.c:106 smartfilter.c:173
#: squidguard_report.c:91 topuser.c:218 useragent.c:170
msgid "USERID"
msgstr "用户ID"

#: authfail.c:101 dansguardian_report.c:80 denied.c:92 download.c:87
#: realtime.c:294 smartfilter.c:106 smartfilter.c:173 squidguard_report.c:91
msgid "IP/NAME"
msgstr "IP/姓名"

#: authfail.c:101 dansguardian_report.c:80 denied.c:92 download.c:87
#: realtime.c:294 report.c:291 report.c:293 smartfilter.c:106
#: smartfilter.c:173 squidguard_report.c:91
msgid "DATE/TIME"
msgstr "日期/时间"

#: authfail.c:101 dansguardian_report.c:80 denied.c:92 download.c:87
#: html.c:243 realtime.c:294 report.c:293 siteuser.c:91 siteuser.c:93
#: smartfilter.c:106 smartfilter.c:173 squidguard_report.c:91 topsites.c:198
msgid "ACCESSED SITE"
msgstr "访问站点"

#: authfail.c:104 email.c:75 html.c:81 html.c:175 html.c:374 html.c:427
#: siteuser.c:106 topsites.c:94 topsites.c:204
#, c-format
msgid "Not enough memory to read file %s\n"
msgstr "没有足够的内存来读取文件 %s\n"

#: authfail.c:111
#, c-format
msgid "There is a broken date in file %s\n"
msgstr "有不完整的日期在文件 %s\n"

#: authfail.c:115
#, c-format
msgid "There is a broken time in file %s\n"
msgstr "有不完整的时间在文件中 %s\n"

#: authfail.c:119
#, c-format
msgid "There is a broken user ID in file %s\n"
msgstr "有不完整的用户ID在文件中 %s\n"

#: authfail.c:123
#, c-format
msgid "There is a broken IP address in file %s\n"
msgstr "有不完整的IP地址在文件中 %s\n"

#: authfail.c:127 denied.c:107 download.c:102 html.c:197 html.c:277
#, c-format
msgid "There is a broken url in file %s\n"
msgstr "有不完整的连接在文件中 %s\n"

#: authfail.c:136 denied.c:116 download.c:111 siteuser.c:115 smartfilter.c:119
#: squidguard_report.c:122 topuser.c:278
#, c-format
msgid "Unknown user ID %s in file %s\n"
msgstr "未知的用户ID %s 在文件 %s\n"

#: authfail.c:190 dansguardian_report.c:157 denied.c:175 download.c:166
#: grepday.c:758 html.c:594 repday.c:227 siteuser.c:201
#: squidguard_report.c:176 topsites.c:251 useragent.c:312
#, c-format
msgid "Write error in file %s\n"
msgstr "在文件中有写入错误 %s\n"

#: authfail.c:192 convlog.c:80 dansguardian_report.c:159 denied.c:177
#: download.c:168 grepday.c:760 html.c:596 repday.c:229 report.c:525
#: report.c:567 siteuser.c:203 splitlog.c:84 squidguard_report.c:178
#: topsites.c:253 topuser.c:413 totday.c:134 totger.c:79 useragent.c:128
#: useragent.c:267 useragent.c:314
#, c-format
msgid "Failed to close file %s - %s\n"
msgstr "关闭文件时失败 %s - %s\n"

#: convlog.c:46
#, fuzzy, c-format
msgid "(convlog) Cannot open log file %s - %s\n"
msgstr "(log) 不能打开日志文件: %s - %s\n"

#: convlog.c:51 splitlog.c:51
#, fuzzy, c-format
msgid "Not enough memory to read the log file %s\n"
msgstr "没有足够的内存来读取日志文件\n"

#: convlog.c:58
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken record or garbage in file %s\n"
msgstr "可能有不完整的纪录或者垃圾存在文件 %s\n"

#: dansguardian_log.c:57
#, c-format
msgid "Cannot open DansGuardian config file: %s\n"
msgstr "不能打开 DansGuardian 配置文件: %s\n"

#: dansguardian_log.c:62 dansguardian_log.c:67 dansguardian_log.c:89
#, c-format
msgid "(dansguardian) Cannot open log file: %s\n"
msgstr "(dansguardian) 不能打开日志文件: %s\n"

#: dansguardian_log.c:78 dansguardian_log.c:101 dansguardian_log.c:110
#: dansguardian_report.c:86 lastlog.c:108 log.c:919 log.c:924 log.c:930
#: log.c:938 log.c:942 log.c:946 log.c:951 log.c:956 log.c:1052 log.c:1056
#: log.c:1060 log.c:1064 log.c:1068 log.c:1072 log.c:1076 log.c:1080
#: log.c:1084 log.c:1112 log.c:1119 log.c:1143 realtime.c:217 realtime.c:221
#: realtime.c:225 realtime.c:229 realtime.c:238 squidguard_log.c:122
#: squidguard_log.c:127 topsites.c:211 topsites.c:216 useragent.c:84
#: useragent.c:107
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken record or garbage in your %s file\n"
msgstr "可能有不完整的纪录或者垃圾在你的 %s 文件中 \n"

#: dansguardian_log.c:86
#, c-format
msgid "Reading DansGuardian log file: %s\n"
msgstr "读取 DansGuardian 日志文件: %s\n"

#: dansguardian_log.c:105 dansguardian_report.c:90 html.c:384 log.c:934
#: log.c:1027 realtime.c:234
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken url in your %s file\n"
msgstr "可能你有不完整的连接在你的 %s 文件中\n"

#: dansguardian_log.c:134 sort.c:92 squidguard_log.c:374 useragent.c:133
#, c-format
msgid "Sorting file: %s\n"
msgstr "正在排序文件: %s\n"

#: dansguardian_report.c:63 dansguardian_report.c:68
#, c-format
msgid "(dansguardian_report) Cannot open log file %s\n"
msgstr "(dansguardian_report) 不能打开日志文件 %s\n"

#: dansguardian_report.c:72 dansguardian_report.c:76 topuser.c:195
msgid "DansGuardian"
msgstr "DansGuardian"

#: dansguardian_report.c:80
msgid "CAUSE"
msgstr "原因"

#: dansguardian_report.c:94
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken rule in your %s file\n"
msgstr "可能你有不完整的规则在你的 %s 文件中\n"

#: datafile.c:77 html.c:116 index.c:53 index.c:107 index.c:156 index.c:217
#: index.c:319 indexonly.c:38 lastlog.c:57 report.c:109 sort.c:68 sort.c:128
#, c-format
msgid "Failed to open directory %s - %s\n"
msgstr "打开文件夹时失败 %s - %s\n"

#: datafile.c:96 report.c:139
#, c-format
msgid "Ignoring unknown user file %s\n"
msgstr "跳过未知的用户文件 %s\n"

#: datafile.c:108
#, c-format
msgid "(datafile) directory path too long: %s/%s\n"
msgstr "(datafile) 文件夹路径太长: %s/%s\n"

#: datafile.c:113 datafile.c:169
#, c-format
msgid "(datafile) Cannot open file %s\n"
msgstr "(datafile) 不能打开日志文件 %s\n"

#: datafile.c:118
#, c-format
msgid "Not enough memory to read the downloaded files.\n"
msgstr "没有足够的内存去读取已下载文件. \n"

#: datafile.c:130 denied.c:103 download.c:98 report.c:172 smartfilter.c:113
#: totday.c:79
#, c-format
msgid "There is a broken record or garbage in file %s\n"
msgstr "有不完整的纪录或垃圾在文件 %s\n"

#: datafile.c:134
#, c-format
msgid "There is an invalid smart info in file %s\n"
msgstr "有无效的智能信息在文件 %s\n"

#: datafile.c:153 datafile.c:198 realtime.c:262 report.c:210 report.c:305
#: report.c:335 siteuser.c:126 siteuser.c:177 topsites.c:108 topsites.c:127
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the url\n"
msgstr "没有足够的内存去存储连接\n"

#: datafile.c:219
#, c-format
msgid "Datafile %s written successfully\n"
msgstr "数据文件 %s 写入成功\n"

#: decomp.c:36
#, c-format
msgid "File not found: %s\n"
msgstr "未找到文件: %s\n"

#: decomp.c:42 decomp.c:62
#, c-format
msgid "Decompressing log file \"%s\" with zcat\n"
msgstr "解压缩日志文件 \"%s\" 使用zcat\n"

#: decomp.c:44 decomp.c:54 decomp.c:64
#, c-format
msgid "decompression command too long for log file %s\n"
msgstr "解压日志文件命令过长 %s\n"

#: decomp.c:52
#, c-format
msgid "Decompressing log file \"%s\" with bzcat\n"
msgstr "解压缩文件 \"%s\" 使用bzcat\n"

#: denied.c:34
#, c-format
msgid "%d more denied access not shown here&hellip;"
msgid_plural "%d more denied accesses not shown here&hellip;"
msgstr[0] ""

#: denied.c:75 denied.c:80
#, c-format
msgid "(denied) Cannot open log file %s\n"
msgstr "(denied)不能打开日志文件 %s\n"

#: denied.c:84 denied.c:88
msgid "Denied"
msgstr "声明"

#: denied.c:95
#, c-format
msgid "Not enough memory to read the denied accesses\n"
msgstr "没有足够的内存来读取阻止访问\n"

#: denied.c:180
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to delete the file \"%s\" after processing it - %s\n"
msgstr "删除文件失败 %s\n"

#: download.c:70 download.c:75
#, c-format
msgid "(download) Cannot open log file %s\n"
msgstr "(download) 不能打开日志文件 %s\n"

#: download.c:79 download.c:83 topuser.c:197
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: download.c:90 report.c:162 topuser.c:239
#, c-format
msgid "Not enough memory to read the downloaded files\n"
msgstr "没有足够的内存来读取下载文件\n"

#: download.c:198
#, c-format
msgid "Download suffix list too long\n"
msgstr "下载后缀列表过长\n"

#: download.c:206
#, c-format
msgid "Too many download suffixes\n"
msgstr "过多的下载后缀\n"

#: email.c:55 email.c:61 email.c:67 email.c:133 email.c:144 email.c:150
#: email.c:254
#, c-format
msgid "(email) Cannot open file %s\n"
msgstr "(email)不能打开文件 %s\n"

#: email.c:154 log.c:359
msgid "Squid User Access Report"
msgstr "Squid用户访问报告"

#: email.c:158
msgid "Decreasing Access (bytes)"
msgstr "降低访问(bytes)"

#: email.c:162 html.c:229 repday.c:128 report.c:282 useragent.c:162
msgid "Period"
msgstr "期间"

#: email.c:166 siteuser.c:91 siteuser.c:93 topsites.c:198 topuser.c:214
msgid "NUM"
msgstr "数字"

#: email.c:170 html.c:246 topsites.c:198 topuser.c:220
msgid "CONNECT"
msgstr "连接"

#: email.c:172 grepday.c:737 html.c:248 html.c:250 index.c:416 repday.c:141
#: siteuser.c:91 topsites.c:198 topuser.c:222 topuser.c:224
msgid "BYTES"
msgstr "字节"

#: email.c:174 grepday.c:750 html.c:254 topuser.c:228
msgid "ELAPSED TIME"
msgstr "已使用时间"

#: email.c:176 html.c:256 topuser.c:230
msgid "MILLISEC"
msgstr "毫秒"

#: email.c:178 html.c:258 topsites.c:198 topuser.c:232
msgid "TIME"
msgstr "时间"

#: email.c:188 useragent.c:192
#, c-format
msgid "There is an invalid user ID in file %s\n"
msgstr "有一个不存在的用户ID在文件 %s\n"

#: email.c:192
#, c-format
msgid "There is an invalid number of bytes in file %s\n"
msgstr "有不存在的字节数在文件 %s\n"

#: email.c:196
#, c-format
msgid "There is an invalid number of access in file %s\n"
msgstr "有一个不存在的访问数在文件 %s\n"

#: email.c:200
#, c-format
msgid "There is an invalid elapsed time in file %s\n"
msgstr "有一个无效的时间值 %s\n"

#: email.c:212 email.c:214 html.c:509 repday.c:146 repday.c:170 repday.c:189
#: repday.c:213 topuser.c:348 useragent.c:291
msgid "TOTAL"
msgstr "总值"

#: email.c:235 html.c:575 index.c:416 topuser.c:381
msgid "AVERAGE"
msgstr "平均值"

#: email.c:261 html.c:240
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: email.c:264 index.c:544 log.c:1643
#, c-format
msgid "command return status %d\n"
msgstr "命令返回状态 %d\n"

#: email.c:265 index.c:545 log.c:1644
#, c-format
msgid "command: %s\n"
msgstr "命令: %s\n"

#: exclude.c:65
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the exlcluded IP addresses\n"
msgstr "没有足够的内存来存储被排除的IP地址\n"

#: exclude.c:110 exclude.c:120
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the excluded URLs\n"
msgstr "没有足够的内存来存储被排除的连接\n"

#: exclude.c:141
#, c-format
msgid "Cannot open exclude_hosts file: %s - %s\n"
msgstr "不能打开exclude_hosts文件: %s-%s\n"

#: exclude.c:145
#, c-format
msgid "Loading exclude host file from: %s\n"
msgstr "载入拒绝主机文件从: %s\n"

#: exclude.c:148 exclude.c:324
#, c-format
msgid "(gethexclude) Cannot open file %s - %s\n"
msgstr "(gethexclude)不能打开文件 %s - %s\n"

#: exclude.c:210
#, c-format
msgid "IPv6 addresses are not supported (found in %s)\n"
msgstr "IPv6不被支持(found in %s)\n"

#: exclude.c:321
#, c-format
msgid "Loading exclude file from: %s\n"
msgstr "载入排除文件从: %s\n"

#: exclude.c:329
#, c-format
msgid "Failed to move till the end of the excluded users file %s: %s\n"
msgstr "在排除用户文件之前不能移动该文件 %s: %s\n"

#: exclude.c:334 log.c:1713 util.c:1387
#, c-format
msgid "Cannot get the size of file %s\n"
msgstr "不能得到文件的大小 %s\n"

#: exclude.c:339
#, c-format
msgid "Failed to rewind the excluded users file %s: %s\n"
msgstr "转向排除用户文件时失败 %s: %s\n"

#: exclude.c:344
#, c-format
msgid "malloc error (%ld bytes required)\n"
msgstr "内存也错误 (%ld bytes required)\n"

#: getconf.c:203
#, c-format
msgid "The string value of parameter \"%s\" is too long\n"
msgstr "参数的字符串值\"%s\" 太长\n"

#: getconf.c:223
#, c-format
msgid "Missing double quote after parameter \"%s\"\n"
msgstr "在参数之后缺少双引号\"%s\"\n"

#: getconf.c:235
#, c-format
msgid ""
"Missing double quote after parameter \"%s\" or value is more than %d bytes "
"long\n"
msgstr "在参数之后缺少双引号 \"%s\" 或者数值大于 %d 字节长\n"

#: getconf.c:256
#, c-format
msgid "The first word of parameter \"%s\" is more than %d bytes long\n"
msgstr "参数的第一个词 \"%s\" 大于 %d 字节长\n"

#: getconf.c:260
#, c-format
msgid "Missing second word for parameter \"%s\"\n"
msgstr "参数缺少第二个词 \"%s\"\n"

#: getconf.c:270
#, c-format
msgid "The second word of parameter \"%s\" is more than %d bytes long\n"
msgstr "第二个参数 \"%s\" 大于 %d 字节长\n"

#: getconf.c:293
#, c-format
msgid "The integer value of parameter \"%s\" is invalid\n"
msgstr "整数数值参数 \"%s\" 不存在\n"

#: getconf.c:345
#, c-format
msgid "Unknown value \"%s\" for parameter \"%s\"\n"
msgstr "不存在的数值 \"%s\" 参数 \"%s\"\n"

#: getconf.c:349
#, c-format
msgid ""
"Value \"%s\" conflicts with other selected values for parameter \"%s\"\n"
msgstr "数值 \"%s\" 冲突与其它被选定的参数数值 \"%s\"\n"

#: getconf.c:380
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknown sort criterion \"%s\" for parameter \"%s\"\n"
msgstr "不存在的数值 \"%s\" 参数 \"%s\"\n"

#: getconf.c:395
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknown sort order \"%s\" for parameter \"%s\"\n"
msgstr "不存在的数值 \"%s\" 参数 \"%s\"\n"

#: getconf.c:415
#, c-format
msgid "SARG: TAG: %s\n"
msgstr "SARG: TAG: %s\n"

#: getconf.c:462
#, c-format
msgid ""
"Maybe you have a broken record or garbage in \"date_format\" parameter\n"
msgstr "可能你有不完整的纪录或垃圾在 \"date_format\" 参数中\n"

#: getconf.c:472
#, c-format
msgid "Error: Invalid syntax in hours tag!\n"
msgstr "错误: 不存在的句法在小时标签中!\n"

#: getconf.c:480
#, c-format
msgid "Error: Invalid syntax in weekdays tag!\n"
msgstr "错误: 不存在的句法在在时间标签中!\n"

#: getconf.c:493
#, c-format
msgid "Too many log files in configuration file\n"
msgstr "在配置文件中存在过多的日志文件\n"

#: getconf.c:505
#, c-format
msgid "Too many redirector log files in configuration file\n"
msgstr "在配置文件中有多余的重定向日志文件\n"

#: getconf.c:645 getconf.c:652
#, c-format
msgid "Template file name is too long in parameter \"AuthUserTemplateFile\"\n"
msgstr "在参数中临时文件名过长\"AuthUserTemplateFile\"\n"

#: getconf.c:673
#, c-format
msgid ""
"squidguard_log_format is deprecated and has been replaced by "
"redirector_log_format. Please update your configuration file.\n"
msgstr ""
"squidguard_log_format已失效，并且已经被 redirector_log_format 所替代，请更新"
"您的配置文件。\n"

#: getconf.c:682
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"redirector_ignore_date is deprecated and has been replaced by "
"redirector_filter_out_date that does the action implied by its name as "
"opposed to redirector_ignore_date. Please update your configuration file.\n"
msgstr ""
"squidguard_ignore_date 已失效，并且已经被redirector_ignore_date所替代。请更新"
"您的配置文件。\n"

#: getconf.c:687
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"squidguard_ignore_date is deprecated and has been replaced by "
"redirector_filter_out_date that does the action implied by its name as "
"opposed to squidguard_ignore_date. Please update your configuration file.\n"
msgstr ""
"squidguard_ignore_date 已失效，并且已经被redirector_ignore_date所替代。请更新"
"您的配置文件。\n"

#: getconf.c:694
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"dansguardian_ignore_date is deprecated and has been replaced by "
"dansguardian_filter_out_date that does the action implied by its name as "
"opposed to dansguardian_ignore_date. Please update your configuration file.\n"
msgstr ""
"squidguard_ignore_date 已失效，并且已经被redirector_ignore_date所替代。请更新"
"您的配置文件。\n"

#: getconf.c:737 getconf.c:742
#, c-format
msgid "The \"byte_cost\" parameter of the configuration file is invalid\n"
msgstr "\"byte_cost\" 配置文件的参数不存在\n"

#: getconf.c:749
#, c-format
msgid "SARG: Unknown option %s\n"
msgstr "SARG: 未知的选项 %s\n"

#: getconf.c:759
#, c-format
msgid "Loading configuration from %s\n"
msgstr "载入配置从 %s\n"

#: getconf.c:762
#, c-format
msgid "(getconf) Cannot open file %s\n"
msgstr "(getconf) 不能打开文件 %s\n"

#: grepday.c:144
#, fuzzy, c-format
msgid "realloc error (%<PRIu64> bytes required)\n"
msgstr "重新分配错误 (%zu bytes required)\n"

#: grepday.c:157
#, c-format
msgid "(grepday) iconv failed to convert string \"%s\" from %s to UTF-8 - %s\n"
msgstr "(grepday) iconv转换字符串失败 \"%s\" 从 %s 到 UTF-8 - %s \n"

#: grepday.c:170
#, c-format
msgid "libgd failed to calculate the bounding box of the text \"%s\": %s\n"
msgstr "libgd 计算文本中的边界失败 \"%s\":%s\n"

#: grepday.c:237
#, c-format
msgid "libgd failed to render the text \"%s\": %s\n"
msgstr "libgb 提交文本时失败 \"%s\": %s\n"

#: grepday.c:296
#, fuzzy, c-format
msgid "Minimum for Y scale of the graph is out of range: %<PRId64>\n"
msgstr "视图的Y比例超出最小范围: %lld\n"

#: grepday.c:300
#, fuzzy, c-format
msgid "Maximum for Y scale of the graph is out of range: %<PRId64>\n"
msgstr "视图的Y比例超出最大范围: %lld\n"

#: grepday.c:328
#, c-format
msgid "Unknown type %d for Y axis scale\n"
msgstr "未知类型 %d 对于Y轴比例\n"

#: grepday.c:489
#, c-format
msgid "Unknown color \"%s\" requested for the graph. Using orange instead\n"
msgstr "未知的颜色 \"%s\" 对于该图形, 请使用橙色替代\n"

#: grepday.c:557
msgid "SARG, "
msgstr "SARG,"

#: grepday.c:561
#, c-format
msgid "User: %s"
msgstr "用户: %s"

#: grepday.c:617 grepday.c:719
#, fuzzy, c-format
msgid "user name too long for %s/%s/%s\n"
msgstr "用户名过长 %s/%s.day\n"

#: grepday.c:621 grepday.c:680
#, c-format
msgid "(grepday) Cannot open log file %s\n"
msgstr "(grepday) 不能打开日志文件 %s\n"

#: grepday.c:637
#, c-format
msgid "(grepday) Fontname %s not found\n"
msgstr "(grepday) 字体名称 %s 找不到\n"

#: grepday.c:644
#, c-format
msgid "(grepday) iconv cannot convert from %s to UTF-8 - %s\n"
msgstr "(grepday) iconv 不能转换从 %s 到 UTF-8 - %s\n"

#: grepday.c:668
#, c-format
msgid "user name too long for %s/%s.day\n"
msgstr "用户名过长 %s/%s.day\n"

#: grepday.c:690 repday.c:82 squidguard_report.c:100
#, c-format
msgid "Invalid date in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: grepday.c:696
#, c-format
msgid "Invalid entry in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: grepday.c:702 repday.c:107 totday.c:98
#, c-format
msgid "Invalid number of bytes in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的数字字节 %s\n"

#: grepday.c:709 repday.c:114 totday.c:105
#, c-format
msgid "Invalid elapsed time in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的时间段 %s\n"

#: grepday.c:723
#, fuzzy, c-format
msgid "(grepday) Cannot open output file %s\n"
msgstr "(grepday) 不能打开日志文件 %s\n"

#: grepday.c:726
#, fuzzy
msgid "Graph report"
msgstr "日报"

#: grepday.c:733 grepday.c:746 index.c:252
msgid "DAYS"
msgstr "日"

#: html.c:77
#, c-format
msgid "(html2) Cannot open file %s\n"
msgstr "(html2) 不能打开日志文件 %s\n"

#: html.c:100
#, c-format
msgid "(html11) Cannot open file %s\n"
msgstr "(html11) 不能打开文件 %s\n"

#: html.c:104
#, c-format
msgid "(html11) read error in %s\n"
msgstr "(html11) 读取错误在 %s\n"

#: html.c:136
#, c-format
msgid "Unknown user ID %s in directory %s\n"
msgstr "未知的用户ID %s 在目录 %s\n"

#: html.c:146
#, c-format
msgid "Destination directory too long: %s/%s\n"
msgstr "目标目录过长: %s/%s\n"

#: html.c:155
#, c-format
msgid "Input file name too long: %s/%s\n"
msgstr "输入的名称过长: %s/%s\n"

#: html.c:159
#, c-format
msgid "Output file name too long: %s/%s/%s.html\n"
msgstr "输出文件名过长: %s/%s/%s.html\n"

#: html.c:163
#, c-format
msgid "File name too long: %s/%s/denied_%s.html\n"
msgstr "文件名过长: %s/%s/denied_%s.html\n"

#: html.c:170
#, c-format
msgid "(html3) Cannot open file %s\n"
msgstr "(html3) 不能打开文件 %s\n"

#: html.c:187 html.c:269 topuser.c:254
#, c-format
msgid "There is a broken number of access in file %s\n"
msgstr "有不完整的访问数字在文件 %s\n"

#: html.c:192
#, c-format
msgid "There is a broken downloaded size in file %s\n"
msgstr "有不完整的下载大小在文件 %s\n"

#: html.c:201 html.c:281
#, c-format
msgid "There is a broken access code in file %s\n"
msgstr "有不完整的访问代码在文件 %s\n"

#: html.c:205 html.c:285 report.c:177
#, c-format
msgid "There is a broken elapsed time in file %s\n"
msgstr "有不完整的时间在文件 %s\n"

#: html.c:210
#, c-format
msgid "There is a broken in-cache volume in file %s\n"
msgstr "有不完整的in-cache卷在文件 %s\n"

#: html.c:215
#, c-format
msgid "There is a broken out-cache volume in file %s\n"
msgstr "有不完整的out-cache卷在文件 %s\n"

#: html.c:224
#, c-format
msgid "(html5) Cannot open file %s\n"
msgstr "(html5) 不能打开文件 %s\n"

#: html.c:228 html.c:234
msgid "User report"
msgstr "用户报告"

#: html.c:230 repday.c:129 report.c:283 report.c:287 smartfilter.c:167
msgid "User"
msgstr "用户"

#: html.c:232 report.c:285
#, c-format
msgid "Sort:&nbsp;%s, %s"
msgstr ""

#: html.c:240 smartfilter.c:58 smartfilter.c:99 topuser.c:200
msgid "SmartFilter"
msgstr "智能过滤"

#: html.c:252 topuser.c:226
msgid "IN-CACHE-OUT"
msgstr "IN-CACHE-OUT"

#: html.c:263
#, c-format
msgid "Making report: %s\n"
msgstr "标记报告: %s\n"

#: html.c:273 topuser.c:250 util.c:732
#, c-format
msgid "There is a broken number of bytes in file %s\n"
msgstr "有不完整的字节数字在文件 %s\n"

#: html.c:289
#, c-format
msgid "There is a broken in cache column in file %s\n"
msgstr "中断在缓存列内在文件 %s\n"

#: html.c:293
#, c-format
msgid "There is a broken out of cache column in file %s (%d)\n"
msgstr "中断在缓存列外在文件 %s(%d)\n"

#: html.c:307 topuser.c:296
msgid "date/time report"
msgstr "日期/时间 报告"

#: html.c:351
msgid "DENIED"
msgstr "阻止"

#: html.c:359
#, c-format
msgid "File name too long: %s/%s.ip\n"
msgstr "文件名过长: %s/%s.ip\n"

#: html.c:364
#, c-format
msgid "(html6) Cannot open file %s\n"
msgstr "(html6)不能打开文件 %s\n"

#: html.c:369
#, c-format
msgid "(html7) Cannot open file %s\n"
msgstr "(html7) 不能打开文件 %s\n"

#: html.c:380 html.c:433
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken user IP in your %s file\n"
msgstr "可能你有不完整的用户IP地址在你的 %s 文件中 \n"

#: html.c:389 log.c:1207
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken day in your %s file\n"
msgstr "可能你有不完整的日期在你的 %s 文件中 \n"

#: html.c:393 log.c:1166 log.c:1339
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken time in your %s file\n"
msgstr "可能你有不完整的时间在你的 %s 文件中\n"

#: html.c:397 html.c:437
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken size in your %s file\n"
msgstr "可能你有不完整的大小在你的 %s 文件中\n"

#: html.c:401 html.c:441 log.c:1001 log.c:1006
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken elapsed time in your %s file\n"
msgstr "可能你有不完整的过去时间在你的 %s 文件中\n"

#: html.c:420
#, c-format
msgid "(html8) Cannot open file %s\n"
msgstr "(html8) 不能打开文件 %s\n"

#: html.c:539
#, c-format
msgid "(html9) Cannot open file %s\n"
msgstr "(html9) 不能打开文件 %s\n"

#: html.c:554
#, c-format
msgid "(html10) Cannot open file %s\n"
msgstr "(html10) 不能打开文件 %s\n"

#: html.c:561
#, c-format
msgid "User %s limit exceeded (%d MB). Added to file %s\n"
msgstr "用户%s 超出限制 (%d MB). 增加到文件 %s\n"

#: index.c:49
#, c-format
msgid "Making index.html\n"
msgstr "标记 index.html\n"

#: index.c:138 index.c:184 index.c:245
#, c-format
msgid "(index) Cannot open file %s - %s\n"
msgstr "(index) 不能打开文件 %s - %s\n"

#: index.c:141 index.c:413
msgid "SARG report"
msgid_plural "SARG reports"
msgstr[0] "SARG 报告"

#: index.c:144 index.c:191 index.c:252
msgid "YEAR"
msgstr "年"

#: index.c:144
msgid "SIZE"
msgstr "大小"

#: index.c:171
#, c-format
msgid ""
"Too many month directories in %s\n"
"Supernumerary entries are ignored\n"
msgstr ""
"太多月份文件夹在 %s\n"
"多余的输入被忽略\n"

#: index.c:187
#, c-format
msgid "SARG: report for %04d"
msgid_plural "SARG: reports for %04d"
msgstr[0] "SARG report %04d"

#: index.c:191 index.c:252
msgid "MONTH"
msgstr "月份"

#: index.c:232
#, c-format
msgid ""
"Too many day directories in %s\n"
"Supernumerary entries are ignored\n"
msgstr ""
"过多的日期文件夹在 %s\n"
"多余输出被跳过\n"

#: index.c:248
#, c-format
msgid "SARG: report for %04d/%02d"
msgid_plural "SARG: reports for %04d/%02d"
msgstr[0] "SARG 报告 %04d/%02d"

#: index.c:269 index.c:275 index.c:282 index.c:428
#, c-format
msgid "Write error in the index %s\n"
msgstr "写入错误的索引 %s\n"

#: index.c:271 index.c:277 index.c:284 index.c:430
#, c-format
msgid "Failed to close the index file %s - %s\n"
msgstr "离开索引文件时失败 %s - %s\n"

#: index.c:330 index.c:391
#, c-format
msgid "not enough memory to sort the index\n"
msgstr "没有足够的内存去排序索引\n"

#: index.c:353
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken week day in your %s%s/sarg-date file\n"
msgstr "可能你有不完整的日期在你的 %s%s/sarg-date 文件中\n"

#: index.c:357
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken month in your %s%s/sarg-date file\n"
msgstr "可能你有不完整的月份在你的 %s%s/sarg-date 文件中\n"

#: index.c:361
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken day in your %s%s/sarg-date file\n"
msgstr "可能你有不完整的日期在你的 %s%s/sarg-date 文件中\n"

#: index.c:365 index.c:375
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken time in your %s%s/sarg-date file\n"
msgstr "可能你有不完整的时间在你的 %s%s/sarg-date 文件中\n"

#: index.c:370
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken year in your %s%s/sarg-date file\n"
msgstr "可能你有不完整的年份在你的 %s%s/sarg-date 文件中\n"

#: index.c:383
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the directory name \"%s\" in the index\n"
msgstr "没有足够的内存来存储文件名在 \"%s\" 在索引中\n"

#: index.c:410
#, c-format
msgid "(index) Cannot open file %s\n"
msgstr "(index) 不能打开文件 %s\n"

#: index.c:416
msgid "FILE/PERIOD"
msgstr "文件/周期"

#: index.c:416
msgid "CREATION DATE"
msgstr "创建日期"

#: index.c:416 siteuser.c:91 siteuser.c:93
msgid "USERS"
msgstr "用户"

#: index.c:523 index.c:625
#, c-format
msgid "(index) rename error from \"%s\" to \"%s\" - %s\n"
msgstr "(index)重命名错误从 \"%s\" 至 \"%s\" - %s\n"

#: index.c:534
#, c-format
msgid "failed to create link \"%s\" to \"%s\" - %s\n"
msgstr "创建连接失败 \"%s\" 至 \"%s\" - %s\n"

#: indexonly.c:46
#, c-format
msgid "Name of the file to remove is too long: %s/%s\n"
msgstr "移除的文件名过长: %s/%s\n"

#: indexonly.c:50
#, c-format
msgid "Failed to remove the file %s\n"
msgstr "移除文件失败 %s\n"

#: ip2name.c:57
#, c-format
msgid ""
"IP to name resolution (getnameinfo) on IP address %s failed with error %d - %"
"s\n"
msgstr "IP地址到名字的转换 (getnameinfo) 在IP地址 %s 发生错误失败  %d - %s\n"

#: lastlog.c:52 lastlog.c:100
#, c-format
msgid "(lastlog) Cannot open temporary file %s\n"
msgstr "(lastlog) 不能打开临时文件 %s\n"

#: lastlog.c:66
#, c-format
msgid "Failed to get the creation time of %s\n"
msgstr "获取文件创建时间时失败 %s\n"

#: lastlog.c:113
#, c-format
msgid "Removing old report file %s\n"
msgstr "移动旧的报告文件 %s\n"

#: lastlog.c:115
#, c-format
msgid "Directory name too long: %s%s\n"
msgstr "文件夹名称过长: %s%s\n"

#: lastlog.c:125
#, c-format
msgid "Failed to delete the file %s\n"
msgstr "删除文件失败 %s\n"

#: log.c:397
#, c-format
msgid "Too many log files passed on command line with option -l.\n"
msgstr "传入了过多的日志文件使用命令行参数 -l.\n"

#: log.c:401
#, c-format
msgid "Log file name too long passed on command line with option -l: %s\n"
msgstr "传入命令行参数 -l 的日志文件名过长: %s\n"

#: log.c:410
#, c-format
msgid "Too many redirector logs passed on command line with option -L.\n"
msgstr "传入命令行参数 -L的重定向日志文件过多.\n"

#: log.c:414
#, c-format
msgid ""
"Redirector log file name too long passed on command line with opton -L: %s\n"
msgstr "传入命令行参数 -L 的重定向日志文件名过长: %s\n"

#: log.c:449
#, c-format
msgid "The time range passed on the command line with option -t is invalid\n"
msgstr "时间区间传入命令行参数 -t 不存在\n"

#: log.c:454 log.c:459
#, c-format
msgid "Time period must be MM or MM:SS. Exit\n"
msgstr "时间区间必须为 MM 或者 MM:SS.Exit\n"

#: log.c:503
#, fuzzy, c-format
msgid "Too many log files passed on command line.\n"
msgstr "传入了过多的日志文件使用命令行参数 -l.\n"

#: log.c:507
#, fuzzy, c-format
msgid "Log file name too long passed on command line: %s\n"
msgstr "传入命令行参数 -l 的日志文件名过长: %s\n"

#: log.c:516
#, c-format
msgid "Init\n"
msgstr "Init\n"

#: log.c:520
#, c-format
msgid "Cannot open config file: %s - %s\n"
msgstr "不能打开配置文件: %s -%s\n"

#: log.c:614
#, c-format
msgid ""
"The output directory \"%s\" must be outside of the temporary directory \"%s"
"\"\n"
msgstr ""

#: log.c:645 log.c:676
#, c-format
msgid "Parameters:\n"
msgstr "参数:\n"

#: log.c:646 log.c:677
#, c-format
msgid "          Hostname or IP address (-a) = %s\n"
msgstr "          主机名或者IP地址(-a) = %s\n"

#: log.c:647 log.c:678
#, c-format
msgid "                   Useragent log (-b) = %s\n"
msgstr "                   用户代理  日志w (-b) = %s\n"

#: log.c:648 log.c:679
#, c-format
msgid "                    Exclude file (-c) = %s\n"
msgstr "                    排除 文件 (-c) = %s\n"

#: log.c:649 log.c:680
#, c-format
msgid "                 Date from-until (-d) = %s\n"
msgstr "                 日期 从-至 (-d) = %s\n"

#: log.c:650 log.c:681
#, c-format
msgid "   Email address to send reports (-e) = %s\n"
msgstr "   邮件地址用来发送报告 (-e) = %s\n"

#: log.c:651 log.c:682
#, c-format
msgid "                     Config file (-f) = %s\n"
msgstr "                     配置文件 (-f) = %s\n"

#: log.c:653 log.c:684
#, c-format
msgid "                     Date format (-g) = Europe (dd/mm/yyyy)\n"
msgstr "                     日期格式 (-g) = 欧洲 (dd/mm/yyyy)\n"

#: log.c:655 log.c:686
#, c-format
msgid "                     Date format (-g) = USA (mm/dd/yyyy)\n"
msgstr "                     日期格式 (-g) = 美国 (mm/dd/yyyy)\n"

#: log.c:657 log.c:688
#, c-format
msgid "                     Date format (-g) = Sites & Users (yyyy/ww)\n"
msgstr "                     日期格式 (-g) = 站点 & 用户 (yyyy/ww)\n"

#: log.c:658 log.c:689
#, c-format
msgid "                       IP report (-i) = %s\n"
msgstr "                       IP报告 (-i) = %s\n"

#: log.c:658 log.c:663 log.c:665 log.c:670 log.c:671 log.c:689 log.c:694
#: log.c:696 log.c:701 log.c:702
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: log.c:658 log.c:663 log.c:665 log.c:670 log.c:671 log.c:689 log.c:694
#: log.c:696 log.c:701 log.c:702
msgid "No"
msgstr "否"

#: log.c:660 log.c:691
#, c-format
msgid "                       Input log (-l) = %s\n"
msgstr "                       输入的日志 (-l) = %s\n"

#: log.c:662 log.c:693
#, c-format
msgid "                  Redirector log (-L) = %s\n"
msgstr "                  重定向日志  (-L) = %s\n"

#: log.c:663 log.c:694
#, c-format
msgid "              Resolve IP Address (-n) = %s\n"
msgstr "              转换IP地址 (-n) = %s\n"

#: log.c:664 log.c:695
#, c-format
msgid "                      Output dir (-o) = %s\n"
msgstr "                      输出目录 (-o) = %s\n"

#: log.c:665 log.c:696
#, c-format
msgid "Use Ip Address instead of userid (-p) = %s\n"
msgstr "使用IP地址替代用户ID (-p) = %s\n"

#: log.c:666 log.c:697
#, c-format
msgid "                   Accessed site (-s) = %s\n"
msgstr "                   访问站点 (-s) = %s\n"

#: log.c:667 log.c:698
#, c-format
msgid "                            Time (-t) = %s\n"
msgstr "                            时间 (-t) = %s\n"

#: log.c:668 log.c:699
#, c-format
msgid "                            User (-u) = %s\n"
msgstr "                            用户 (-u) = %s\n"

#: log.c:669 log.c:700
#, c-format
msgid "                   Temporary dir (-w) = %s\n"
msgstr "                   临时文件目录 (-w) = %s\n"

#: log.c:670 log.c:701
#, c-format
msgid "                  Debug messages (-x) = %s\n"
msgstr "                  纠错信息 (-x) = %s\n"

#: log.c:671 log.c:702
#, c-format
msgid "                Process messages (-z) = %s\n"
msgstr "                进程信息 (-z) = %s\n"

#: log.c:703 log.c:707
#, c-format
msgid "sarg version: %s\n"
msgstr "sarg 版本: %s\n"

#: log.c:710
#, c-format
msgid "Sarg compiled to report warnings if the output is inconsistent\n"
msgstr ""

#: log.c:740
#, c-format
msgid "setrlimit error - %s\n"
msgstr "setrlimit 错误 - %s\n"

#: log.c:751
#, c-format
msgid "Not enough memory to read a log file\n"
msgstr "没有足够的内存去读取一个日志文件\n"

#: log.c:760 log.c:767
#, c-format
msgid "(log) Cannot open file: %s - %s\n"
msgstr "(log) 不能打开日志文件: %s - %s\n"

#: log.c:780
#, c-format
msgid "Reading access log file: from stdin\n"
msgstr "读取访问日志文件: 从 stdin\n"

#: log.c:786
#, c-format
msgid ""
"Cannot get the modification time of input log file %s (%s). Processing it "
"anyway\n"
msgstr "不能得到输入日志文件的修改时间 %s (%s). 进程正在继续\n"

#: log.c:790
#, c-format
msgid "Ignoring old log file %s\n"
msgstr "忽略陈旧的日志文件 %s\n"

#: log.c:797 log.c:865
#, c-format
msgid "(log) Cannot open log file: %s - %s\n"
msgstr "(log) 不能打开日志文件: %s - %s\n"

#: log.c:800
#, c-format
msgid "Reading access log file: %s\n"
msgstr "读取访问日志文件: %s\n"

#: log.c:828
#, c-format
msgid "SARG: Records in file: %lu, reading: %3.2f%%"
msgstr "SARG: 纪录在文件: %lu, 读取: %3.2f%%"

#: log.c:842
#, c-format
msgid "Log is from Microsoft ISA: %s\n"
msgstr "日志来自微软ISA: %s\n"

#: log.c:850
#, c-format
msgid "The name of the file is invalid: %s\n"
msgstr "文件名不存在: %s\n"

#: log.c:874
#, c-format
msgid "SARG: Records in file: %lu, reading: %3.2lf%%"
msgstr "SARG: 纪录在文件: %lu, 读取: %3.2lf%%"

#: log.c:890
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken record or garbage in your exclusion string\n"
msgstr "可能你有一个不完整的纪录或者垃圾在你的禁止字符串\n"

#: log.c:911
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken time in your access.log file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的时间在你的access.log文件\n"

#: log.c:972 log.c:976 log.c:981 log.c:985 log.c:989 log.c:1089 log.c:1093
#: log.c:1097 log.c:1160 useragent.c:90
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken date in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的日期在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1011
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken client IP address in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的客户端IP地址在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1015
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken result code in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的结果代码在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1019
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken amount of data in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的数据总和在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1023
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken request method in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的需求方法在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1031 log.c:1154
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken user ID in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的用户ID在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1040
#, c-format
msgid "Cannot convert the timestamp from the squid log file\n"
msgstr "不能转换时间戳从squid日志文件\n"

#: log.c:1148
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken IP in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的IP地址在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1172
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken download duration in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的下载持续时间在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1178
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken download size in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的下载大小在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1186
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken access code in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的访问代码在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1199
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken year in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的年份在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1203
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken month in your %s file\n"
msgstr "可能你有一个不完整的月份在你的 %s 文件中\n"

#: log.c:1216
#, c-format
msgid "Unknown input log file format\n"
msgstr "未知的输入日志文件格式\n"

#: log.c:1243
#, c-format
msgid "User ID too long: %s\n"
msgstr "用户ID过长: %s\n"

#: log.c:1256
#, c-format
msgid "Excluded code: %s\n"
msgstr "已排除代码: %s\n"

#: log.c:1327
#, c-format
msgid "Excluded site: %s\n"
msgstr "已排除站点: %s\n"

#: log.c:1395
#, c-format
msgid "Excluded user: %s\n"
msgstr "已排除用户: %s\n"

#: log.c:1425
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the user %s\n"
msgstr "没有足够的内存来存储用户 %s\n"

#: log.c:1449
#, c-format
msgid "Failed to close the log file of user %s - %s\n"
msgstr "关闭用户日志文件失败 %s - %s\n"

#: log.c:1459
#, fuzzy, c-format
msgid "Temporary user file name too long: %s/%s.unsort\n"
msgstr "临时用户文件名过长: %s/sarg/%s.unsort\n"

#: log.c:1463 log.c:1494
#, c-format
msgid "(log) Cannot open temporary file: %s - %s\n"
msgstr "(log) 不能打开临时文件: %s - %s\n"

#: log.c:1480
#, c-format
msgid "Write error in the log file of user %s\n"
msgstr "日志文件中的用户存在写入错误 %s\n"

#: log.c:1543
#, c-format
msgid "SARG: Records in file: %lu, reading: %3.2f%%\n"
msgstr "SARG: 纪录在文件: %lu, reading: %3.2f%%\n"

#: log.c:1549
#, c-format
msgid "   Records read: %ld, written: %ld, excluded: %ld\n"
msgstr "纪录 读取: %ld, 已写入: %ld, 排除: %ld\n"

#: log.c:1571
#, c-format
msgid "Log with mixed records format (squid and common log)\n"
msgstr "日志与纪录混合格式(squid and common log)\n"

#: log.c:1574
#, c-format
msgid "Common log format\n"
msgstr "普通日志格式\n"

#: log.c:1577
#, c-format
msgid "Squid log format\n"
msgstr "Squid日志格式\n"

#: log.c:1580
#, c-format
msgid "Sarg log format\n"
msgstr "Sarg日志格式\n"

#: log.c:1583
#, c-format
msgid "Log with invalid format\n"
msgstr "不存在的日志格式\n"

#: log.c:1587
#, c-format
msgid "No records found\n"
msgstr "没有找到纪录\n"

#: log.c:1588 log.c:1684
#, c-format
msgid "End\n"
msgstr "结束\n"

#: log.c:1602
#, c-format
msgid "Period covered by log files: %s-%s\n"
msgstr "期间被日志文件覆盖: %s - %s\n"

#: log.c:1606
#, c-format
msgid "Failed to build the string representation of the date range\n"
msgstr "建立以字符串表示日期的范围时失败\n"

#: log.c:1616
#, c-format
msgid "Period: %s\n"
msgstr "期间: %s\n"

#: log.c:1631
#, c-format
msgid "failed to rename %s to %s - %s\n"
msgstr "重命名失败 %s 至 %s - %s\n"

#: log.c:1650
#, c-format
msgid "Sarg parsed log saved as %s\n"
msgstr "Sarg解析日志另存为 %s\n"

#: log.c:1700
#, c-format
msgid "Loading password file from %s\n"
msgstr "加载密码从文件 %s\n"

#: log.c:1703
#, c-format
msgid "(getusers) Cannot open file %s - %s\n"
msgstr "(getusers) 不能打开文件 %s - %s\n"

#: log.c:1708
#, c-format
msgid "Failed to move till the end of the users file %s: %s\n"
msgstr "移动用户文件至末尾时失败%s: %s\n"

#: log.c:1718
#, c-format
msgid "Failed to rewind the users file %s: %s\n"
msgstr "转存用户文件时失败 %s: %s\n"

#: log.c:1723 util.c:1397
#, c-format
msgid "malloc error (%ld)\n"
msgstr "内存分页错误 (%ld)\n"

#: log.c:1733
#, c-format
msgid "You have an invalid user in your %s file\n"
msgstr "有一个不存在的用户在你的 %s 文件\n"

#: longline.c:113 longline.c:126
#, c-format
msgid "Not enough memory to read one more line from the input log file\n"
msgstr "没有足够的内存再读取输入日志文件\n"

#: realtime.c:59
#, c-format
msgid "(realtime) mkstemp error - %s\n"
msgstr "(realtime)mkstemp 错误 - %s\n"

#: realtime.c:64 realtime.c:209
#, c-format
msgid "Not enough memory to read the log file\n"
msgstr "没有足够的内存来读取日志文件\n"

#: realtime.c:71
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to get the %d trailing lines of %s: %s\n"
msgstr "获取文件创建时间时失败 %s\n"

#: realtime.c:72
#, fuzzy, c-format
msgid "tail command: %s\n"
msgstr "命令: %s\n"

#: realtime.c:77
#, c-format
msgid "Maybe a broken record or garbage was returned by %s\n"
msgstr "可能有不完整的纪录或者垃圾返回从 %s\n"

#: realtime.c:110
#, c-format
msgid "The time stamp at column 1 is too long\n"
msgstr "时间戳在列1太长\n"

#: realtime.c:114
#, c-format
msgid "The connection duration at column 2 is too long\n"
msgstr "连接持续时间在列2过长\n"

#: realtime.c:122
#, c-format
msgid "The IP address at column 3 is too long\n"
msgstr "在列3的IP地址过长\n"

#: realtime.c:126
#, c-format
msgid "The status at column 4 is too long\n"
msgstr "在列4的状态太长\n"

#: realtime.c:130
#, c-format
msgid "The size at column 5 is too long\n"
msgstr "列5的大小过长\n"

#: realtime.c:134
#, c-format
msgid "The action at column 6 is too long\n"
msgstr "列6的作用过长\n"

#: realtime.c:139 realtime.c:148 realtime.c:152 realtime.c:156
#, c-format
msgid "The URL at column 7 is too long\n"
msgstr "列7的连接过长\n"

#: realtime.c:143
#, c-format
msgid "The user ID at column 8 is too long\n"
msgstr "列8的用户ID过长\n"

#: realtime.c:160
#, c-format
msgid "The data at column 8 is too long\n"
msgstr "列8的数据过长\n"

#: realtime.c:164
#, c-format
msgid "The user at column 9 is too long\n"
msgstr "列9的用户过长\n"

#: realtime.c:202
#, c-format
msgid "(realtime) open error %s - %s\n"
msgstr "(realtime)打开错误 %s - %s\n"

#: realtime.c:292
msgid "Realtime"
msgstr "时实"

#: realtime.c:293
msgid "Auto refresh"
msgstr "自动刷新"

#: realtime.c:294
msgid "TYPE"
msgstr "类型"

#: repday.c:65
#, c-format
msgid "Output file name too long: %s/%s/d%s.html\n"
msgstr "输出文件名过长 %s/%s/d%s.html\n"

#: repday.c:70 repday.c:123
#, c-format
msgid "(repday) Cannot open log file %s\n"
msgstr "(repday) 不能打开文件 %s\n"

#: repday.c:91 totday.c:89
#, c-format
msgid "Too many different dates in %s\n"
msgstr "不同的日期在 %s\n"

#: repday.c:98 squidguard_report.c:104
#, c-format
msgid "Invalid time in file %s\n"
msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#: repday.c:127
msgid "Day report"
msgstr "日报"

#: repday.c:145 repday.c:188
msgid "H"
msgstr "H"

#: repday.c:184
msgid "H:M:S"
msgstr "H:M:S"

#: report.c:89
#, c-format
msgid ""
"Cannot create the output directory name containing the period as part of the "
"name\n"
msgstr "不能创建输出文件夹名包含期间的部分名称\n"

#: report.c:101 report.c:125 report.c:268 report.c:429 report.c:478
#: report.c:514 report.c:589 report.c:848
#, c-format
msgid "(report) Cannot open file %s\n"
msgstr "(report) 不能打开文件 %s\n"

#: report.c:121
#, c-format
msgid "(report) directory entry too long: %s/%s\n"
msgstr "(report) 文件夹过长 %s/%s\n"

#: report.c:181
#, c-format
msgid "There is a broken smart info in file %s\n"
msgstr "有不完整的智能信息在文件 %s\n"

#: report.c:281
msgid "Site access report"
msgstr "站点访问报告"

#: report.c:396
#, c-format
msgid "Successful report generated on %s\n"
msgstr "成功的生成报告在 %s\n"

#: report.c:401
#, c-format
msgid "Successful report generated and sent to %s\n"
msgstr "成功的报告生成并发送至 %s\n"

#: report.c:422
#, c-format
msgid "Making file: %s/%s\n"
msgstr "生成文件: %s/%s\n"

#: report.c:424 report.c:473
#, c-format
msgid "Temporary file name too long: %s/%s.utmp\n"
msgstr "临时文件名过长: %s/%s.utmp\n"

#: report.c:450
#, c-format
msgid "Temporary file name too long: %s/%s.htmp\n"
msgstr "临时文件名过长: %s/%s.htmp\n"

#: report.c:455
#, c-format
msgid "(report-1) Cannot open file %s - %s\n"
msgstr "(report-1) 不能打开文件 %s - %s\n"

#: report.c:509
#, c-format
msgid "Path too long %s/%s.utmp\n"
msgstr "路径过长 %s/%s.utmp\n"

#: report.c:551
#, c-format
msgid "Path too long %s/%s.htmp\n"
msgstr "路径过长 %s/%s.htmp\n"

#: report.c:556
#, c-format
msgid "(report-2) Cannot open file %s - %s\n"
msgstr "(report-2)不能打开文件 %s - %s\n"

#: report.c:584
#, c-format
msgid "Path too long %s/%s.ip\n"
msgstr "路径过长 %s/%s.ip\n"

#: report.c:637
#, c-format
msgid "Invalid total number of accesses in %s\n"
msgstr "不存在的访问总数在 %s\n"

#: report.c:654
#, c-format
msgid "Invalid total size in %s\n"
msgstr "不存在的总大小在 %s\n"

#: report.c:671
#, c-format
msgid "Invalid total elapsed time in %s\n"
msgstr "不存在总的过去时间在 %s\n"

#: report.c:688
#, c-format
msgid "Invalid total cache hit in %s\n"
msgstr "不存在的缓存命中总数 %s\n"

#: report.c:705
#, c-format
msgid "Invalid total cache miss in %s\n"
msgstr "不存在的缓存未命中总数 %s\n"

#: report.c:715
#, c-format
msgid "User name too long or invalid in %s\n"
msgstr "用户名过长或者不存在 %s\n"

#: report.c:731
#, c-format
msgid "Invalid number of accesses in %s\n"
msgstr "不存在的访问数 %s\n"

#: report.c:748
#, c-format
msgid "Invalid number of bytes in %s\n"
msgstr "不存在字节数z %s\n"

#: report.c:757
#, c-format
msgid "URL too long or invalid in %s\n"
msgstr "连接过长或不存在 %s\n"

#: report.c:765
#, c-format
msgid "IP address too long or invalid in %s\n"
msgstr "IP地址过长或不存在 %s\n"

#: report.c:773
#, c-format
msgid "Time too long or invalid in %s\n"
msgstr "时间过长或不存在 %s\n"

#: report.c:781
#, c-format
msgid "Date too long or invalid in %s\n"
msgstr "日期过长或不存在z %s\n"

#: report.c:797
#, c-format
msgid "Invalid elapsed time in %s\n"
msgstr "不存在的的过去时间在 %s\n"

#: report.c:814
#, c-format
msgid "Invalid cache hit size in %s\n"
msgstr "不存在的缓存命中大小在 %s\n"

#: report.c:831
#, c-format
msgid "Invalid cache miss size in %s\n"
msgstr "不存在缓存未命中大小在 %s\n"

#: siteuser.c:72 siteuser.c:78
#, c-format
msgid "(siteuser) Cannot open log file %s\n"
msgstr "(siteuser) 不能打开日志文件 %s\n"

#: siteuser.c:82 siteuser.c:86 topuser.c:194
msgid "Sites & Users"
msgstr "站点 & 用户"

#: siteuser.c:100
#, c-format
msgid "ERROR: Cannot load. Memory fault\n"
msgstr "错误: 不能载入. 内存错误 \n"

#: smartfilter.c:67
#, c-format
msgid "cannot build the sort command to sort file %s\n"
msgstr "不能构建排序命令来排序文件 %s\n"

#: smartfilter.c:77 smartfilter.c:84
#, c-format
msgid "(smartfilter) Cannot open log file %s\n"
msgstr "(smartfilter)不能打开日志文件 %s\n"

#: smartfilter.c:130 smartfilter.c:184 smartfilter.c:194 util.c:1591
msgid "Generated by"
msgstr "由 生成"

#: smartfilter.c:130 smartfilter.c:184 smartfilter.c:194 util.c:1591
msgid "on"
msgstr "on"

#: smartfilter.c:136
#, c-format
msgid "(smartfilter) Cannot open file %s\n"
msgstr "(smartfilter) 不能打开文件 %s\n"

#: sort.c:124
#, c-format
msgid "pre-sorting files\n"
msgstr "预排序文件\n"

#: sort.c:154
#, c-format
msgid "user name too long to sort %s\n"
msgstr "用户名过长无法排序 %s\n"

#: sort.c:164
#, c-format
msgid "user name too long for %s/%s.unsort\n"
msgstr "用户名过长 %s/%s.unsort\n"

#: sort.c:177 topuser.c:142
msgid "connect"
msgstr ""

#: sort.c:179
#, fuzzy
msgid "site"
msgstr "热门站点"

#: sort.c:181 topuser.c:145
#, fuzzy
msgid "time"
msgstr "时实"

#: sort.c:183 topuser.c:147
msgid "bytes"
msgstr ""

#: sort.c:187 topuser.c:152
msgid "normal"
msgstr ""

#: sort.c:189 topuser.c:155
msgid "reverse"
msgstr ""

#: splitlog.c:46
#, fuzzy, c-format
msgid "(splitlog) Cannot open log file %s - %s\n"
msgstr "(splitlog) 无法打开日志文件 %s\n"

#: splitlog.c:58 squidguard_log.c:178
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid date found in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: squidguard_log.c:56
#, c-format
msgid "Reading redirector log file %s\n"
msgstr "读取重定向日志文件 %s\n"

#: squidguard_log.c:83 squidguard_log.c:88
#, c-format
msgid ""
"Not enough memory to store the name of the new redirector log to be read - %"
"s\n"
msgstr "读取新的重定向日志文件名时没有的足够的内存 - %s\n"

#: squidguard_log.c:93 squidguard_log.c:296 squidguard_log.c:313
#: squidguard_report.c:69 squidguard_report.c:74
#, c-format
msgid "(squidguard) Cannot open log file %s\n"
msgstr "(squidguard) 不能打开日志文件 %s\n"

#: squidguard_log.c:98
#, fuzzy, c-format
msgid "Not enough memory to read the redirector log\n"
msgstr "没有足够的内存去读取文件 %s\n"

#: squidguard_log.c:108
#, c-format
msgid "There is a broken record or garbage in your %s file\n"
msgstr "有不完整的纪录或垃圾在你的 %s 文件中\n"

#: squidguard_log.c:138
#, c-format
msgid "Hour string too long in redirector log file %s\n"
msgstr "在重定向日志文件中小时字符串太长 %s\n"

#: squidguard_log.c:144
#, fuzzy, c-format
msgid "Banning source name too long in redirector log file %s\n"
msgstr "在重定向日志文件中阻止列表名过长 %s\n"

#: squidguard_log.c:150
#, c-format
msgid "Banning list name too long in redirector log file %s\n"
msgstr "在重定向日志文件中阻止列表名过长 %s\n"

#: squidguard_log.c:156
#, c-format
msgid "IP address too long in redirector log file %s\n"
msgstr "在重定向日志文件中IP地址过长 %s\n"

#: squidguard_log.c:162
#, c-format
msgid "User ID too long in redirector log file %s\n"
msgstr "在重定向日志文件中用户名过长 %s\n"

#: squidguard_log.c:168
#, c-format
msgid "URL too long in redirector log file %s\n"
msgstr "在重定向日志文件中连接过长 %s\n"

#: squidguard_log.c:185
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid time found in file %s\n"
msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#: squidguard_log.c:189
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid redirected source in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: squidguard_log.c:193
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid redirected list in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: squidguard_log.c:197 squidguard_report.c:112
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid URL in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: squidguard_log.c:201
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid source IP in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: squidguard_log.c:205 squidguard_report.c:96
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid user in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: squidguard_log.c:308
#, c-format
msgid "Cannot open squidGuard config file: %s\n"
msgstr "不能打开sauidGuard 配置文件: %s\n"

#: squidguard_report.c:79
#, fuzzy, c-format
msgid "Not enough memory to read the processed redirector log\n"
msgstr "没有足够的内存来读取日志文件\n"

#: squidguard_report.c:83 squidguard_report.c:87
msgid "Redirector report"
msgstr "重定向报告"

#: squidguard_report.c:91
msgid "RULE"
msgstr "规则"

#: squidguard_report.c:108
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid IP address in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: squidguard_report.c:116
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid rule in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: topsites.c:83 topsites.c:89 topsites.c:175 topsites.c:184
#, c-format
msgid "(topsites) Cannot open log file %s\n"
msgstr "(topsites) 不能打开日志文件 %s\n"

#: topsites.c:188 topuser.c:193
msgid "Top sites"
msgstr "热门站点"

#: topsites.c:193
#, c-format
msgid "Top %d sites"
msgstr "热门 %d 站点"

#: topsites.c:220
#, c-format
msgid "The url is invalid in file %s\n"
msgstr "这个连接不存在在文件 %s\n"

#: topuser.c:68 topuser.c:74 topuser.c:168 topuser.c:176 topuser.c:408
#, c-format
msgid "(topuser) Cannot open file %s\n"
msgstr "(topuser) 不能打开文件 %s\n"

#: topuser.c:82 util.c:709
#, c-format
msgid "Not enough memory to read the file %s\n"
msgstr "没有足够的内存去读取文件 %s\n"

#: topuser.c:139
#, fuzzy
msgid "user"
msgstr "用户"

#: topuser.c:180
#, c-format
msgid "SARG report for %s"
msgstr "SARG 报告 %s"

#: topuser.c:186
#, c-format
msgid "Sort: %s, %s"
msgstr ""

#: topuser.c:188
msgid "Top users"
msgstr "热门用户"

#: topuser.c:196
msgid "Redirector"
msgstr "重定向"

#: topuser.c:198
msgid "Denied accesses"
msgstr "阻止访问"

#: topuser.c:201
msgid "Useragent"
msgstr "用户代理"

#: topuser.c:246
#, c-format
msgid "There is a broken user in file %s\n"
msgstr "有不完整的用户在文件 %s\n"

#: topuser.c:258
#, c-format
msgid "There is a broken elpased time in file %s\n"
msgstr "有不完整的过去时间在文件 %s\n"

#: topuser.c:262
#, c-format
msgid "There is a broken in-cache size in file %s\n"
msgstr "有不完整的 in-cache 大小在文件 %s\n"

#: topuser.c:266
#, c-format
msgid "There is a broken out-of-cache size in file %s\n"
msgstr "有不完整的 out-of-cache 大小在文件 %s\n"

#: topuser.c:293
msgid "Graphic"
msgstr "视图"

#: topuser.c:321
#, c-format
msgid ""
"The total of the in-cache and cache-miss is not 100%% at position %d (user %"
"s)\n"
msgstr ""

#: topuser.c:363
#, c-format
msgid "The total of the in-cache and cache-miss is not 100%%\n"
msgstr ""

#: topuser.c:402
#, c-format
msgid "Write error in top user list %s\n"
msgstr "写入错误在热门用户列表 %s\n"

#: topuser.c:404
#, c-format
msgid "Failed to close the top user list %s - %s\n"
msgstr "关闭活跃用户列表时失败 %s - %s\n"

#: totday.c:58 totday.c:62
#, c-format
msgid "File name too long: %s/%s%s\n"
msgstr "文件名过长: %s/%s%s\n"

#: totday.c:67 totday.c:114
#, c-format
msgid "(totday) Cannot open log file %s\n"
msgstr "(today) 不能打开日志文件 %s\n"

#: totday.c:139
#, c-format
msgid "Cannot delete temporary file %s - %s\n"
msgstr "无法删除临时文件 %s - %s\n"

#: totger.c:44
#, c-format
msgid "(totger) Cannot open file %s\n"
msgstr "(totger) 不能打开文件 %s\n"

#: totger.c:49
#, c-format
msgid "Not enough memory to read the temporary file %s\n"
msgstr "没有足够的内存去读取临时文件 %s\n"

#: totger.c:66
#, c-format
msgid "Failed to move to the end of %s - %s\n"
msgstr "移动到末尾时失败 %s - %s\n"

#: totger.c:75
#, c-format
msgid "Failed to write the total line in %s\n"
msgstr "写入第一行时失败 %s\n"

#: usage.c:32
#, c-format
msgid "Usage: %s [options...]\n"
msgstr "使用: %s [选项...]\n"

#: usage.c:33
msgid "     -a Hostname or IP address"
msgstr "     -a 主机名或者IP地址"

#: usage.c:34
msgid "     -b Useragent log"
msgstr "     -b 用户代理日志"

#: usage.c:35
msgid "     -c Exclude file"
msgstr "     -c 排除的文件"

#: usage.c:36
msgid "     -d Date from-until dd/mm/yyyy-dd/mm/yyyy"
msgstr "     -d 日期从－到 dd/mm/yyyy-dd/mm/yyyy"

#: usage.c:37
msgid "     -e Email address to send reports (stdout for console)"
msgstr "     -e 邮件地址发送报告 (stdout for console)"

#: usage.c:38
#, c-format
msgid "     -f Config file (%s/sarg.conf)\n"
msgstr "     -f 配置文件 (%s/sarg.conf)\n"

#: usage.c:39
msgid "     -g Date format [e=Europe -> dd/mm/yyyy, u=USA -> mm/dd/yyyy]"
msgstr "     -g 日期格式 [e=欧洲 -> dd/mm/yyyy, u=美国 ->mm/dd/yyyy]"

#: usage.c:40
msgid "     -h This help"
msgstr "     -h 这里是帮助"

#: usage.c:41
msgid "     -i Reports by user and IP address"
msgstr "     -i 用户报告和IP地址"

#: usage.c:42
msgid "     -l Input log"
msgstr "     -l 输入日志"

#: usage.c:43
msgid "     -n Resolve IP Address"
msgstr "     -n 解析IP地址"

#: usage.c:44
msgid "     -o Output dir"
msgstr "     -o 输出目录"

#: usage.c:45
msgid "     -p Use Ip Address instead of userid (reports)"
msgstr "     -p 使用IP地址替代用户ID (reports)"

#: usage.c:46
msgid "     -s Accessed site [Eg. www.microsoft.com, www.netscape.com]"
msgstr "     -s 访问站点 [例如 www.microsoft.com, www.netscape.com]"

#: usage.c:47
msgid "     -t Time [HH, HH:MM]"
msgstr "     -t 时间[HH,HH:MM]"

#: usage.c:48
msgid "     -u User"
msgstr "     -u 用户"

#: usage.c:49
msgid "     -w Temporary dir"
msgstr "     -w 临时目录"

#: usage.c:50
msgid "     -x Debug messages"
msgstr "     -x 差错信息"

#: usage.c:51
msgid "     -z Process messages"
msgstr "     -z 进程信息"

#: usage.c:52
msgid "     -convert Convert the access.log file to a legible date"
msgstr "     -convert 转换 access.log 文件到一个易懂的日期"

#: usage.c:53
msgid "     -split Split the log file by date in -d parameter"
msgstr "     -split 使用日期分离日志文件 -d 参数"

#: usage.c:56
msgid ""
"\n"
"\tPlease donate to the sarg project:"
msgstr ""
"\n"
"\t请捐助Sarg项目:"

#: useragent.c:66 useragent.c:71 useragent.c:144 useragent.c:153
#: useragent.c:221 useragent.c:229 useragent.c:281
#, c-format
msgid "(useragent) Cannot open file %s\n"
msgstr "(useragent) 不能打开文件 %s\n"

#: useragent.c:76
#, c-format
msgid "Reading useragent log: %s\n"
msgstr "读取用户代理日志: %s\n"

#: useragent.c:101
#, c-format
msgid "Maybe you have a broken useragent entry in your %s file\n"
msgstr "可能你有不完整的用户代理在你的 %s 文件\n"

#: useragent.c:123
#, c-format
msgid "   Records read: %ld\n"
msgstr "   纪录 读取: %ld\n"

#: useragent.c:158
#, c-format
msgid "Making Useragent report\n"
msgstr "标记的用户代理报告\n"

#: useragent.c:160 useragent.c:161
msgid "Squid Useragent's Report"
msgstr "Squid用户代理的报告"

#: useragent.c:170 useragent.c:291
msgid "AGENT"
msgstr "代理"

#: useragent.c:175 useragent.c:239
#, c-format
msgid "There is an invalid IP address in file %s\n"
msgstr "有一个无效的IP地址在文件 %s\n"

#: useragent.c:188 useragent.c:243 useragent.c:298
#, c-format
msgid "There is an invalid useragent in file %s\n"
msgstr "有一个无效的用户代理在文件 %s\n"

#: userinfo.c:69
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the user\n"
msgstr "没有足够的内存来存储用户 \n"

#: usertab.c:64
#, c-format
msgid "(usertab) Cannot open file %s - %s\n"
msgstr "(usertab) 不能打开文件 %s - %s\n"

#: usertab.c:68
#, c-format
msgid "Failed to move till the end of the usertab file %s: %s\n"
msgstr "无法移动直到用户表文件末尾 %s: %s\n"

#: usertab.c:73
#, c-format
msgid "Cannot get the size of file %s"
msgstr "不能获取文件的大小 %s"

#: usertab.c:78
#, c-format
msgid "Failed to rewind the usertab file %s: %s\n"
msgstr "无法转回用户表文件 %s: %s\n"

#: usertab.c:82
#, c-format
msgid "ERROR: Cannot load. Memory fault"
msgstr "错误: 不能加载,存内错误"

#: usertab.c:93 usertab.c:102
#, c-format
msgid "The list of the users is too long in your %s file.\n"
msgstr "用户列表过长在你的 %s 文件.\n"

#: usertab.c:139
#, c-format
msgid "Unable to connect to LDAP server %s on port %d\n"
msgstr "不能连接至LDAP服务器 %s 使用端口 %d\n"

#: usertab.c:145
#, c-format
msgid "Could not set LDAP protocol version %d\n"
msgstr "不能设置LDAP协议版本 %d\n"

#: usertab.c:153
#, c-format
msgid "Cannot bind to LDAP server: %s\n"
msgstr "不能绑定至LDAP服务器: %s\n"

#: usertab.c:192
#, c-format
msgid "LDAP search failed: %s\n"
msgstr "LDAP搜索失败: %s\n"

#: usertab.c:226 usertab.c:236
#, c-format
msgid "Loading User table: %s\n"
msgstr "载入用户表: %s\n"

#: usertab.c:231
#, c-format
msgid "LDAP module not compiled in sarg\n"
msgstr "LDAP模块没有编译在sarg中\n"

#: util.c:77
#, c-format
msgid "getword backtrace:\n"
msgstr "getword 回溯:\n"

#: util.c:96
#, c-format
msgid "Cannot parse again the line as it was modified\n"
msgstr "不能再次解析因为它已经被修改\n"

#: util.c:240
#, c-format
msgid "Invalid buffer passed to getword_ptr\n"
msgstr "不存在的缓冲区传递给 getword_ptr\n"

#: util.c:294
#, c-format
msgid "Invalid path (%s). Please, use absolute paths only.\n"
msgstr ""
"不存在的路径 (%s).\n"
" 请仅使用绝对路径.\n"

#: util.c:295 util.c:310 util.c:322
#, c-format
msgid "process aborted.\n"
msgstr "进程中止.\n"

#: util.c:302
#, c-format
msgid "directory name too long: %s\n"
msgstr "文件夹名过长: %s\n"

#: util.c:309 util.c:321
#, c-format
msgid "mkdir %s %s\n"
msgstr "创建目录 %s %s\n"

#: util.c:338
#, c-format
msgid ""
"The requested number of digits passed to my_lltoa (%d) is bigger than the "
"output buffer size (%d)\n"
msgstr "传递给my_lltoa (%d) 数位要求大于输出缓存大小 (%d)\n"

#: util.c:413
msgid ""
"January,February,March,April,May,June,July,August,September,October,November,"
"December"
msgstr "一月,二月,三月,四月,五月,六月,七月,八月,九月,十月,十一月,十二月"

#: util.c:432
msgid "SARG: "
msgstr "SARG: "

#: util.c:616
#, c-format
msgid "Failed to read the date in %s\n"
msgstr "读取日期失败 %s\n"

#: util.c:674
#, c-format
msgid "Failed to read the number of users in %s\n"
msgstr "读取用户数失败 %s\n"

#: util.c:722
#, c-format
msgid "There is a invalid user in file %s\n"
msgstr "有不存在的用户在文件 %s\n"

#: util.c:728
#, c-format
msgid "There a broken total number of access in file %s\n"
msgstr "有不完整的访问总数在文件 %s\n"

#: util.c:897
#, c-format
msgid "Cannot copy images to target directory %simages\n"
msgstr "不能拷贝镜像到目标文件夹 %simages\n"

#: util.c:907
#, c-format
msgid "(util) Can't open directory %s: %s\n"
msgstr "(util) 不能打开文件夹 %s: %s\n"

#: util.c:915
#, c-format
msgid "Cannot stat \"%s\" - %s\n"
msgstr "不能开始 \"%s\" - %s\n"

#: util.c:926
#, c-format
msgid "Failed to copy image %s to %s\n"
msgstr "拷贝镜像失败 %s 到  %s\n"

#: util.c:932 util.c:935
msgid "Cannot open file"
msgstr "不能打开文件"

#: util.c:1022 util.c:1045
#, c-format
msgid "File %s already exists, moved to %s\n"
msgstr "文件 %s 已经存在, 移动至 %s\n"

#: util.c:1063
#, c-format
msgid "cannot open %s for writing\n"
msgstr "不能打开文件 %s 来写入\n"

#: util.c:1072 util.c:1077
#, c-format
msgid "Failed to write the date in %s\n"
msgstr "写入时间时失败在w %s\n"

#: util.c:1160
#, c-format
msgid ""
"The date passed as argument is not formated as dd/mm/yyyy or dd/mm/yyyy-dd/"
"mm/yyyy\n"
msgstr "作为参数时日期格式不能为dd/mm/yyyy or dd/mm/yyyy-dd/mm/yyyy\n"

#: util.c:1165 util.c:1169
#, c-format
msgid ""
"The date range passed as argument is not formated as dd/mm/yyyy or dd/mm/"
"yyyy-dd/mm/yyyy\n"
msgstr ""
"作为参数的日期区间格式不能为dd/mm/yyyy or dd/mm/yyyy-dd/mm/yyyy-dd/mm/yyyy\n"

#: util.c:1182
#, c-format
msgid "Failed to get the current time\n"
msgstr "得到准确时间时失败\n"

#: util.c:1187
#, c-format
msgid "Invalid number of days in -d parameter\n"
msgstr "无效的日期数字在使用 -d 参数时\n"

#: util.c:1193 util.c:1217 util.c:1224 util.c:1233 util.c:1246
#, c-format
msgid "Cannot convert local time: %s\n"
msgstr "不能转换本地时间: %s\n"

#: util.c:1212
#, c-format
msgid "Invalid number of weeks in -d parameter\n"
msgstr "无效的周数字在使用 -d 参数时\n"

#: util.c:1241
#, c-format
msgid "Invalid number of months in -d parameter\n"
msgstr "无效的月份数字在使用 -d 参数时\n"

#: util.c:1275
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid date range passed on command line\n"
msgstr "卤盲驴麓芦碌碌路露搂搂\n"

#: util.c:1328
#, c-format
msgid "Purging temporary file sarg-general\n"
msgstr "清楚临时文件sarg-general\n"

#: util.c:1331
#, c-format
msgid "(removetmp) directory too long to remove %s/sarg-period\n"
msgstr "(removetmp) 文件夹太长不能被删除 %s/sarg-period\n"

#: util.c:1335
#, c-format
msgid "(removetmp) Cannot open file %s\n"
msgstr "(removetmp) 不能打开文件 %s\n"

#: util.c:1343
#, c-format
msgid "Failed to rewind to the beginning of the file %s: %s\n"
msgstr "转向文件开始部分时失败 %s: %s\n"

#: util.c:1348
#, c-format
msgid "Failed to write the total line in %s - %s\n"
msgstr "写入所有行时失败%s - %s\n"

#: util.c:1353
#, c-format
msgid "Failed to truncate %s: %s\n"
msgstr "截短时失败 %s: %s\n"

#: util.c:1357
#, c-format
msgid "Failed to close %s after writing the total line - %s\n"
msgstr "写入所有行之后关闭 %s 时失败 - %s\n"

#: util.c:1377
#, c-format
msgid "(util) Cannot open file %s (exclude_codes)\n"
msgstr "(util)不能打开文件 %s (exclude_codes)\n"

#: util.c:1382
#, c-format
msgid "Failed to move till the end of the excluded codes file %s: %s\n"
msgstr "在排除代码文件之前不能移动该文件 %s: %s\n"

#: util.c:1391
#, c-format
msgid "Failed to rewind the excluded codes file %s: %s\n"
msgstr "转向排除代码文件时失败 %s: %s\n"

#: util.c:1408
#, c-format
msgid "Too many codes to exclude in file %s\n"
msgstr "在文件中过多的编码被排除 %s\n"

#: util.c:1563
#, c-format
msgid "Cannot get disk space because the path %s%s is too long\n"
msgstr "不能获取磁盘空间因为路径 %s%s 过长\n"

#: util.c:1567
#, c-format
msgid "Cannot get disk space with command %s\n"
msgstr "不能得到磁盘空间使用命令 %s\n"

#: util.c:1571
#, c-format
msgid "Cannot get disk size with command %s\n"
msgstr "不能获取磁盘大小使用命令 %s\n"

#: util.c:1576
#, c-format
msgid "The command %s failed\n"
msgstr "命令 %s 失败\n"

#: util.c:1734
#, c-format
msgid "SARG Version: %s\n"
msgstr "SARG版本: %s\n"

#: util.c:1766
#, c-format
msgid "directory name to delete too long: %s/%s\n"
msgstr "文件夹名称太长不能删除: %s/%s\n"

#: util.c:1775
#, c-format
msgid "cannot stat %s\n"
msgstr "不能开始 %s\n"

#: util.c:1780 util.c:1793
#, c-format
msgid "cannot delete %s - %s\n"
msgstr " 不能删除 %s - %s\n"

#: util.c:1786
#, c-format
msgid "unknown path type %s\n"
msgstr "未知的路径类型 %s\n"

#~ msgid "Sort"
#~ msgstr "排序"

#, fuzzy
#~ msgid "USER"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Temporary directory name too long: %s\n"
#~ msgstr "临时文件夹名称过长: %s\n"

#~ msgid "SARG: MALICIUS CODE DETECTED.\n"
#~ msgstr "SARG: MALICIUS 代码侦测到d.\n"

#~ msgid ""
#~ "SARG: I think someone is trying to execute arbitrary code in your system "
#~ "using sarg.\n"
#~ msgstr "SARG: 我想有人在尝试执行任意的代码在你的系统中使用sarg.\n"

#~ msgid ""
#~ "SARG: please review your access.log and/or your useragent.log file.\n"
#~ msgstr "SARG: 请察看access.log 和/或 useragent.log 文件.\n"

#~ msgid "SARG: process stoped. No actions taken.\n"
#~ msgstr "SARG: 进程中止.没有执行.\n"

#~ msgid "temporary directory too long: %s/sarg\n"
#~ msgstr "临时文件夹过长: %s/sarg\n"

#~ msgid "(convlog) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(convlog) 不能打开日志文件 %s\n"

#~ msgid "user name too long for %s/%s/graph_day.png\n"
#~ msgstr "用户名过长 %s/%s/graph_day.png\n"

#~ msgid "Option -%c require an argument\n"
#~ msgstr "选项 -%c 需要一个判断\n"

#~ msgid "Year string too long in redirector log file %s\n"
#~ msgstr "在重定向日志文件中年份字符串太长 %s\n"

#~ msgid "Month string too long in redirector log file %s\n"
#~ msgstr "在重定向日志文件中月份字符串过长 %s\n"

#~ msgid "Day string too long in redirector log file %s\n"
#~ msgstr "在重定向日志文件中日期字符串太长 %s\n"

#~ msgid "There is a broken rule in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的规则在文件 %s\n"

#~ msgid "(authfail) read error in %s\n"
#~ msgstr "(authfail) 露隆麓铆贸%s\n"

#~ msgid "(dansguardian_report) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓dansguardian_report拢漏路篓麓貌驴陋录镁%s\n"

#~ msgid "(dansguardian_report) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓dansguardian_report拢漏%s露隆麓铆贸\n"

#~ msgid "Decompressing log file: %s > %s/sarg/sarg-file.in (zcat)\n"
#~ msgstr ""
#~ "陆芒鹿玫戮录镁: %s > %s/sarg/sarg-file.in (zcat)\n"

#~ msgid "Decompressing log file: %s > %s/sarg/sarg-file.in (bzcat)\n"
#~ msgstr ""
#~ "陆芒鹿玫戮录镁: %s > %s/sarg/sarg-file.in (bzcat)\n"

#~ msgid "Decompressing log file: %s (uncompress)\n"
#~ msgstr "陆芒鹿玫戮录镁: %s (uncompress)\n"

#~ msgid "compression command too long for log file %s\n"
#~ msgstr "鹿玫眉卯露戮录镁鹿媒鲁陇 %s\n"

#~ msgid "(denied) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓denied拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(denied) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓denied拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "(download) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓download拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(download) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓download拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "(email) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓email拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "user name too long for %s/%s.graph\n"
#~ msgstr "禄搂没鹿媒鲁陇露 %s/%s.graph\n"

#~ msgid "(html1) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓html1拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(html1) read error in %s\n"
#~ msgstr "(html1) 露隆麓铆贸麓 %s\n"

#~ msgid "IN"
#~ msgstr "露毛"

#~ msgid "CACHE"
#~ msgstr "禄潞麓忙"

#~ msgid "OUT"
#~ msgstr "盲鲁枚"

#~ msgid "Maybe you have a broken number of access in your %s file\n"
#~ msgstr ""
#~ "麓铆贸碌卢陆媒驴麓忙茫碌 %s录镁\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken number of bytes in your %s file\n"
#~ msgstr ""
#~ "麓铆贸碌陆媒驴麓忙茫碌 %s录镁\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken status in your %s file\n"
#~ msgstr "麓铆贸碌麓卢驴麓忙茫碌 %s录镁\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken in cache column in your %s file\n"
#~ msgstr ""
#~ "麓铆贸碌露毛禄潞麓忙驴麓忙茫碌 %s录镁"
#~ "\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken not in cache column in your %s file (%d)\n"
#~ msgstr ""
#~ "麓铆贸碌路露毛禄潞麓忙驴麓忙茫碌 %s录"
#~ "镁(%d)\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken elapsed time in your %s file (%d)\n"
#~ msgstr ""
#~ "麓铆贸碌梅卤录盲驴麓忙茫碌 %s录镁 (%"
#~ "d)\n"

#~ msgid ""
#~ "SARG: The date range requested on the command line by option -d is "
#~ "invalid.\n"
#~ msgstr ""
#~ "鹿虏媒-d眉卯毛贸碌路露搂"
#~ "搂.\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken date range definition.\n"
#~ msgstr "驴麓忙露篓氓路露搂茅卢.\n"

#~ msgid "There is a broken quantity in file %s\n"
#~ msgstr "录镁麓忙茅卢 %s\n"

#~ msgid "(siteuser) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓siteuser拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(siteuser) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓siteuser拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "(smartfilter) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓smartfilter拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "Reading squidGuard log file %s\n"
#~ msgstr "露隆squidGuard戮录镁 %s\n"

#~ msgid "(squidguard) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓squidguard拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(squidguard) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓squidguard拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "SQUIDGUARD"
#~ msgstr "SQUIDGUARD"

#~ msgid "(topsites) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓topsites拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(topsites) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓topsites拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "(topuser) Read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓topuser拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "squidGuard"
#~ msgstr "squidGuard"

#~ msgid "Making period file\n"
#~ msgstr "梅录镁 \n"

#~ msgid "Output file name too long: %s/sarg-period\n"
#~ msgstr "盲鲁枚录镁没鹿媒鲁陇拢潞%s/sarg-period\n"

#~ msgid "Cannot open file %s for writing\n"
#~ msgstr "路篓麓貌驴陋录镁虏垄麓毛 %s\n"

#~ msgid "Failed to write the requested period in %s\n"
#~ msgstr "麓毛毛贸碌搂掳%s\n"

#~ msgid "malloc error (1024)\n"
#~ msgstr "露炉卢麓忙路盲麓铆贸拢篓1024拢漏\n"
